(連燈力量) 我發覺連燈仔開始稱呼支共做贏國之後，支共大陸開始衰到仆街

大蓋半年前左右，連燈仔都稱呼支共大陸做贏國。
支共無論發生咩野事，連燈仔都稱支共又贏。

贏贏贏之聲，此起彼落。
開頭我覺得只係玩下，但漸漸我發覺支共大陸開始仆街：

台灣旅行法
中興
貿易戰 .....

而家支那都開始瀨瀨地野。

而家連燈仔日夜吹捧 “中国2025” 必勝，
睇嚟小支支同刁大大都劫數難逃

燈

中国2025必勝

我愛中國

燈撚爆佢

香港要做最大輸家

我的國😢😭😭😭

又贏！

岩呀 繼續唱好中國製造

咩衰到仆街 贏國最後一定會贏返架 in中国製造2025 we trust

贏國

贏國
贏到開巷

又唔係蕭生燈

真心愛国 唔想見到咁
希望佢可以捱過呢劫
證明比大家睇邊個先係no.1

在刁大大的英明領導下
贏國必然會寫上歷史上光輝的新一頁
咩八國聯軍火燒圓明院果D必定不會歷史重演

中國必贏中國必勝

贏國世界第一！！！

腥撚到

Facllacy of false cause

知唔知咩叫燈?

贏国啪啪啪
贏国啪啪啪